{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 스위스 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、パーティールームなどの特殊客室は直接入室する人数を確認する必要があります。 1人追加する場合は追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊予約により入室拒否を受けた場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。 したがって、これによる不利益は当社が責任を負いません。 入室の際には、予約した客室の特典にご利用いただけます。 スタイラー、PC、ジェット機、空気清浄機が客室に備えられており、駐車場やWi-Fiも利用可能です。 また、スパやジェットプールを無人で利用でき、テレビ信号を利用するVODも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には直接入室する人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室には直接入室する人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "1人追加する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約により入室拒否を受けた場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約により入室拒否を受けた場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用可能な設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "客室にはスタイラー、PC、ジェット機、空気清浄機が備えられており、駐車場やWi-Fiも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールは無人で利用できますか？",
            "answer": "はい、スパやジェットプールは無人で利用できます。"
        },
        {
            "question": "VODは利用できますか？",
            "answer": "はい、VODは利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 448
    }
}